無知一問 iPhone入咗family但想用返自己張信用卡畀錢

啱啱先轉會用iPhone,之前一路都用android
同幾個朋友夾咗做family 一齊用apple music

但我呢就想升級個iCloud 之前未入自己張信用卡,諗住試下撳 點知一撳就直接喺我朋友張卡到扣 無問過佢

依家入返自己張信用卡 想問各位巴打
有無辦法用自已張卡嚟買app or iCloud???

退出family
本身佢咁設定應該就係為咗防造假家庭
就算如果真嘅成年家庭用都會好煩，個個用同一張卡畀錢

唯一方法係用iTunes card 入錢, 咁就會先扣咗itunes card啲錢先扣你frd 信用卡

呢招都幾好

其實有用開Apple Music 買iTunes Card 都叫好嘅, 好多時7-11 OK 買iTunes Card 有折....

一退出family apple music啲歌又會無晒要重新down過

itunes pass 都係？

但如果買iCloud 容量的話 都係會先扣iTunes card先?

再問埋 如果我退出咗family
再買iCloud 入返family畀錢嗰到會唔會即刻彈返去我朋友張卡到?
唔該晒答我問題嘅巴打先

唔理你係咪family member, 所有個人purchase 都會優先扣itunes card balance(如有), 多餘嘅就先至扣信用卡 (你個情況因為你係family member, 所以係會扣你朋友信用卡嘅錢)

利伸: 未試過 但google過 我都join咗family, 朋友用我信用卡買嘢

唔該唔 等我下次試下先